### Pasos a seguir

- Para ejecutar el proyecto debemos ejecutar los siguientes comandos
- Composer update
Despues de ello
- Copiar y pegar el .env.example
- Despues ejecutar php artisan key:generate
- Luego ejecutar php artisan migrate (pero antes de ello asegurar nos que halla una base de datos con el mis nombre del .env "DB_DATABASE=test")
-Ejecutar en el anvegador y listo!

